有冇巴打公司請散工

黎緊裸辭
有冇巴打公司請散工
想做個零月

唔過埋年先走?

又冇bouns
其實過唔過年都差唔多

我都想問有冇散工~

Office散工係咪好難搵

過年都等唔到 份工好惡做

巴打份工？

好你少少

等唔到b走？

十五十六 一走唔知下份幾時有

經驗話我知
咁等法會好辛苦時間過得仲慢
比你中間搵到份又冇得即時走
去到拎左b又loop番搵唔到下一份呢個問題又做住先
分分鐘倒蝕

loop到年中又等幾個月

*然後又到年尾
等陣又要等又出b
出左b搵唔到工又做住先
過左半年又覺得蝕
Back to *